冰酒 甜酒 貴腐酒 交流

多唔多巴打 有飲 香港平平地百幾蚊有冇推介?
好多平既都係得個死甜

百幾蚊澳門可能有
香港真係唔知
留名

噤有咩牌子推介 友人成日去澳門
同埋台灣冰酒係咪同威士忌一樣 平一半?

Chateau d'yquem